[眾新聞] 警黑勾結呢單嘢玩出火，得罪晒全世界記者，收唔到科

眾新聞-完全沒有國際視野的警黑
撰文: 羅永康

元朗事件，如果還有人說警黑沒有勾結，相信應該看精神科醫生。白衣人連孕婦與記者都打，固然人神共憤。警方的應對，與白衫者打人行為，在在顯示他們沒有國際視野，在狀況之外。

警方當晚交代其中一點，指「睇唔到」白衣人有武器，是官方式推搪說辭，但非無敵，這麼多記者與看直播的人也看到，竟然說「睇唔到」，完全不可能服眾。《明報》 昨日報導抓了六個人，觀其職業全基層，應嘍囉無疑。正如很久前一次撐警集會，老差骨指黑社會犯事，只是交人出來了事，但今次完全不同，因為是國際性事件。

警黑還未知自己闖的禍有幾大。法新社幾乎 immediately 報導，然後土耳其英文媒體引用。這間傳媒影響力有幾大呢？ 他在飛鴿傳書年代已經存在，路透社創辦人，湯森・路透都係打佢工出身，不單係出名這麼簡單，亦不要以為法文少人看。在香港，法文書都難找到，但麻煩查下聯合國官方語言，法文係其中之一，因為他曾經有大量殖民地，亦不要以為法國佬失去殖民地，法文影響力消失，前殖民地，例如越南，官方語言之一，還是法文，就像香港政府用英文一樣。法新社報導，意味全世界識法文精英都知道這件事，這班精英階層不會好像讀中史讀上腦的華人講什麼大局為重，實有人死之類，他們對無差別攻擊，尤其反感，因為等同恐襲，而且他們有權見各國政要。

執筆前數小時，路透、BBC、CNN、衛報、紐時、彭博、華爾街日報與日經英文網，全部有報，他們今次不要以為交嘍囉可了事。

看標題，華爾街日報指蘋果提早關門，因為 Lawlessness Rise。日經英文網雖然標題不說，但內文三分一講元朗事件，而這篇，是放在 Facebook page。 紐約時報內容是詳細到立場新聞與受襲記者英文名也登出，可見資料詳盡程度，亦反映出外媒對記者被打的重視。忘了告訴你們，立場新聞雖然窮，但對於同業被打，外國傳媒必定挺身而出。612 警察射記者，大叫：「You shoot the journalist！」喝止警員的，就是法國記者。世界媒體是一方遇襲，八方聲援，警黑今次不死也不成。

當晚何君堯直播與事件切割，但 sorry，前面講的《紐約時報》內文，有引他對白衣者說：「You guys are my heroes!」警黑不妨想想為何連尊貴的何議員都要撇清關係？

林鄭為何沒有做「四點鐘特首」，凌晨四時開記者會？因為不想在外國黃金時間播出，查查時區，英美香港時間，便明白我說甚麼。

他們在狀況之外，實在太正常，因為不會看我們這些「黃媒」，更會腦補外國媒體受政府操縱，他們看的左報與類左報， 近年最常講的，就是香港被中國某某城市超越。他們忘記了，香港仍是世界三大金融中心之一，時區剛好在其他兩個：倫敦與紐約之間，外國，應該是世界各企業利益盤根錯節。69 百萬遊行全世界報導，有些地方內戰屠殺，不要說主流媒體，連網路眼球也吸引不到。了解自己闖的禍有多大沒有？提醒你們，外國精英不像香港平民，一星期後忘記事情，他們記性很好的，香港很少人再注視叙利亞內戰，但前陣子，西方才上映在當中陣亡戰地記者傳記的《第一眼戰線》。

各位阿 sir 回應本地媒體，非常理直氣壯，不妨開個外國記者會，邀請我上面提過的媒體，用當日同一說辭。

地區性打鬥事件？依國際標準，連記者、孕婦、小朋友、老人家都打，是恐怖襲擊！

元朗恐襲會唔會成為壓垮黑警既最後一根稻草？

十八鄉連儂牆準備上線啦!

正名：國家恐怖主義

牛屎佬同黑警搞到八國聯軍睇實香港，光宗耀祖

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

評級機構如果將香港評級下調，黑警孭唔孭得起？

希望煲得大

push

727全世界記者睇住，mon緊post既留意返

推

好似係廬森堡記者唔係法國記者

Push

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

所以我地更加要入元朗!!

727元朗見

727元朗

727

有留意到尋日林鄭，比卡超，Lo 蛇聲明淨係講中文無recap 英文

係記者英文問先講英文，其餘全中

係咪姐係鄉黑玩大左

612 警察射記者，大叫：「You shoot the journalist！」喝止警員的，就是法國記者。

人地澄清咗盧森堡人嚟

推

架構圖都出埋 今次仲唔死？

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示
宵禁囉

有權有勢有錢嘅都只會諗自己利益
唔想經濟下滑樓價暴跌
咁呢31005人好快會變condom
睇下邊個成為最大贏家

update(23/7 14:01)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

(722) 中聯辦新界工作部部長李薊怡發言 不要讓返送中人士入元朗(Now)

全世界記者？問左公信力第一既經濟日報未？

《香港經濟日報》副社長石鏡泉在守護香港集會上，批評年輕人的暴力衝擊行爲，指他們受美國惡勢力煽惑，又高呼「多謝美國協助中國崛起」。他又指，並非所有市民皆是「暴徒」，惟「一粒老鼠屎打砸一鍋粥」，示威者砸磚、砸鐵枝的行爲實在不能原諒，又揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，促請他們停止「亂中亂港」。

經濟日報旗下：
Topick
晴報
U周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報
泰業印刷
財經通訊社
經濟通
交易通
環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs
經濟商學院
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty

獨立調查都唔駛 警隊高層同 黑社會咁老友 二哥同黑社會食飯
你話比我聽警隊派黑社會出嚟打人我分分鐘都信

和理非新訴求-要求為《基本法》第廿二條進行本地立法，以悍衛香港自治

警賊扮黑社會出黎打人我都信

反正都無委任證警黑友好栛防

光復香港 時代革命

幫手先

一大先恭喜完佢地兩大軍閥結盟

千奇唔好搞何妖老母

個人覺得牛屎佬失左控
原本可能諗住接放學就算
我自己覺得入閘打人已經係out of plan
係牛屎佬見真係無王管失去常性
點知勇武派有支援
加上有人唔走
唔知係覺得無面定有人指使
11點幾爆門打第二次
總之結果應該係班傻閪狗預計唔到
係老黑做多左
所以狗仔自己玩死自己

跟手777直接整招全城戒嚴
想幫狗仔挽回一城
然後記者會矛頭直指示威者 諗住將暴力行為同示威者掛鉤 暗示示威係亂港之源 想借群眾壓力滅聲
點知班記者咁唔俾面 屌到佢敗走 又激起更大民憤

成班狗官唔好出國訪問啦, 唔係俾人笑到面黃

玩大左好撚多佢地都未識驚!!!
連總商會咁撚藍絲既都出聲明要求落台。
如果中國繼續無視國際間既聲明，
結果香港由國際都會降格做返內地2、3線城市，就唔值呢個頂級地價。
之後乜乜乜仆落去唔洗講都知道。

有腦藍絲肚滿腸肥攞住外國護照，
無腦藍絲繼續維園啊叔屌9啲學生，
比人賣左仲on99唔知。

仲有大把人唔信鄉黑合作....

一定要搞大單野 比大家睇下香港有幾黑暗

官商鄉黑蠢撚過閪

pushhhh

所以話澄清係無用
繼續吹多啲風就啱

有時真係唔知黑警係真傻定假傻
明明件事搞到咁大 全世界都知 唔知佢係真玩大定又係佢捉緊棋啦
仲要串77 個光頭佬又要助攻 之後唔知邊個柒頭話見唔到武器
屌 你真係以為你無賴唔理香港人 人地外國人無腦架？
成日話示威者搞亂香港
其實每次搞得最亂就係你班黑警政府
不過都好嘅 多謝啲黑警咁撚豬 先比國際見識到佢地有幾賤

幫推 罷免何妖

而家Now爆埋係中聯辦吹雞，唔知呢單嘢會唔會成為自由世界圍堵中國既籌碼？state-sponsored terrorism唔係講玩

知唔知有兩個白衫頂住道門唔比佢地再打人係咩事

btw牛屎佬同黑警玩到美國國務院出埋聲真係前無古人

邊有人唔信呀
連d冇腦藍絲都駁唔到，淨係識話班白衫打得好咋p牌仔

300萬人睇到立場姐姐比白衫暴打，之後先收手已經無用

所以大陸個套維穩方式用向內地就岩，因為叫天不應叫地不聞，用落香港就豬撚到震。
屌香港唔洗翻牆直出公海架。

咁我諗當中都有唔少理智的人
理智唔代表佢係好人
只係代表佢識分輕重
知道有咩事係唔做得

仲要開住個10萬人睇緊既live

69到而加,連最聽話既所謂有紀律黑警都搞一堆蠢事出黎
竟然諗唔到搵黑社會有乜野後果
然後著晒火都仲可以火水救火直播放晒班人

其實我地做乜都好, 政府只要做事,就只會做錯事,多謝晒

不幸既係老黑當中呢種人只係少數
已經玩出火

入元朗 睇死班牛屎佬實搞事

屌真係忍唔住笑，本身得香港人知，依家柒出國際

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

true, 就算英文好果班都淨係睇d大公報english version
成班個腦裝滿共產黨d屎

********************************

提提大家，抗爭不忘盡自己公民責任
舉報假丁人人有責

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

港共政府仲未知驚

終於明點解貼八國聯軍 原來牛屎佬想助攻

其實都預左會越來越放肆
不過預計唔到黑警可以過份到咁
由71前幾日話唔會成立獨立調查委員會
到上水前幾日好似又話一日有我喺到 都唔會成立獨立調查委員會
到好似沙田之前幾日又話唔會出賣警隊

林鄭唔割席 唔制衡班黑警
班黑警只會越來越過份
因為黑警知道冇人敢郁佢地 包括林鄭
無論佢地做咩事 上級都要死攬佢地
將權力交比無腦的警隊簡直係災難

都係team A B黑臉白臉吹黑哨多，
A隊吹保家為國保祠堂。
B隊分隔雙方之後拉人。
(上車放b隊走，告義士)
勇武巴今次真係要忍手勿送頭。

淨係立場已經16萬

推呀屌

明顯係管唔到班細

嗰兩個仲有少少理智

可能本身話係要打黑衫加後生仔
睇片初頭似係有目標咁打
點知班人打到失晒控係人都打
佢哋先幫手擋下

其實同黑警好似
一放狗 班狗就實亂咬人
唔放班狗出黎 班狗條氣又唔順

抗爭者的層次真係高勁多

成舊石屎咁壓落黎

次次都話得罪全世界點點點 ， 有用咩？

現今世代，人人有智能電話，拍片話咁易，咁多影片已經證實政警黑一家親，班19高官仲夠膽開記者會話同惡勢力無關？佢地知唔知其實係冇人會再信，每開一次記招等於話多一次俾大眾聽佢地係講緊一個大話！

泯滅人性程度
分別只係斬手斬腳
定斬頭攞命。
仲有啲極深藍帶有
攻擊加成睾丸酮buff

屌啦媽

反
恐
部
隊
勾
結
恐
怖
份
子

推佢上國際啦

up

[size=6]元朗義和團[/size=6]

呢排好多外國媒體派記者駐紮香港，即使唔喺現場，都可以第一時間收到料報導出去

元朗恐襲

根本用中共，中聯辦係大陸果套，一定收皮，咁多媒體，完全放哂上網，
你都仲玩黑暗兵法，真係on99.
北韓同深圳河以北就得。
HONG KONG IS NOT CHINA.

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

PUSH

白衫其實唔止圍頭狗同香港黑社會

有人係大陸人,.係深圳的小混混,應該係深圳政府吹雞

果班人點會跟指揮

這應該叫做 中聯辦在港發動恐襲

反恐可唔可以報比美國？
唔知元朗有無外籍人士
護照都好似係，係當日遇襲

727全世界睇實元朗，夠膽嚟多次恐襲睇下Pence會唔會出聲

啱架啦文宣組繼續努力今次大好良機

個次一開，心諗自己係咪眼花

pushhhhh

共黑，共共黑，就係咁簡單

中共策劃, 政府同黑社會勾結
點都要文宣蚑共落水

所以727 白軍人數應該遠不如721

但同樣地，727/728都會受到全世界傳媒注目，各兄弟千萬唔好先動手而落入圈套

係就好 快點懲罰我 好想攬炒

岩呀 由以前佢「誠懇」出黎道歉 凌晨四點鐘特首個幾次黎睇佢都係英文答得特別詳盡 慌死人唔知佢唔係啞既咁
今次就私私縮縮有得唔用英文就唔用英文 自己都知呢件醜事黎

共產一日到刻話最關心香港就係中國政府

原來係講向自己人民發動恐怖襲擊

你睇何妖仲咁意氣風發就知未煲得夠大
但以呢個政府嘅智慧
好快又會搞一單更大嘅出嚟

612 警察射記者，大叫：「You shoot the journalist！」喝止警員的，就是法國記者。

好似唔係法國記者 係盧森堡

對家又送助攻俾我地
唔好浪費咁多市民挨打留既血汗

State-sponsored terrorism is government support of violent non-state actors engaged in terrorism.

我無嘢講

727 反黑組
光復香港，時代革命

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

會賴落義士度

推畀mon post克犬睇

我冇嘢講

推比警狗睇
你地玩大左

焦土

評級機構好似話香港示威有助保持排名

世柒？

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

由69 開始就知道政府同班黑警都冇政治智慧又冇國際視野

想當初警察話616冇200萬人
係太多人話有
d親共派先講200萬人

香港终於揚威國際

生又何歡，死又何懼

Reuters

BBC

The Guardian

New York Daily

The New York Times

Bloomberg

The Wall Street Journal

一早講過apple都關門你班仆街實陷家剷

Mola mola

火水救火燒快啲咪會熄火囉

"Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later that debt is paid." - Valery Legasov
謊言的代價早晚要還

警黑合作無間

義和團2.0，保家衛國呀嗱

黑警都未撚驚過
你奈佢咩何
繼續逗人工再申請買返啲靚裝備
話哂早兩晚射咁多飛都沒事兒

光復香港

NY Times 報道好詳盡，今次真係人神共憤

推！

警黑合作以前雨傘mk都用過，不過當時重有警犬係度睇住，
一過火就制止帶佢走，今次睇都唔睇就變了失控。

班牛屎佬蠢都算
班狗又癲埋一份
走頭拉閘cup線無武器咩都做盡
但全世界影撚晒

提提大家，抗爭不忘覆行公民責任
舉報假丁人人有責

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

再推

我會話兩個白衫叻仔, 知道後台信唔過,打幾下就兇下就算
因為最後一定係會要交人, 越出位越瀨野

係

柒出國際

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

pish

pishhhhbhh

全世界都知咩事

香港黑社會頭目：盧偉聰
head of the blackhand in hong kong:Stephen Lo